[拋磚引玉]一人三首你最鍾意嘅陳奕迅

我先

歌頌
月球上的人
苦瓜

排名分先後

too bad

人來人往
綿綿
katrina

殘忍的單戀非你專利

飄飄飄飄
katrina
黑澤明

最近不斷聽依3首

一切還好
最佳損友
人來人往

富士山下
苦瓜
陀飛輪

揀唔到

無人之境
明年今日
陀飛輪

真係好難揀

沙龍
七百年後
誰來剪月光

低等動物
床頭床尾
失戀太少

不來也不去
月球上的人
四季

月球上的人

黑洞
一個旅人
歲月如歌

葡萄成熟時
心的距離
阿牛

粵語殘片
沙龍
落花流水

1874
不來也不去
月球上的人

唔會有最...分享下其中3首好鐘意

不來也不去
之外
還有什麼可以送給你

失憶蝴蝶
抱擁這分鐘
綿綿

病態三部曲
大開眼界
防不勝防
十面埋伏

赤臘角機場主題曲

不來也不去
任我行
七百年後

排名分先後

不來也不去
葡萄成熟時
陀飛輪

天下無雙

黑夜不會來
寂寞奏鳴曲
一絲不掛

一絲不掛
十面埋伏
葡萄成熟時

不來也不去
多少
無人之境

今日
粵語殘片
1874/shall we talk

Shall we talk
失憶蝴蝶
開不了心

吟游詩人
明年今日
Lonely Christmas

月球上的人
失戀太少
遠在咫尺

好難揀

七百年後

綿綿
不如不見
黑暗中漫舞

猜情尋
張氏情歌
Katrina

吟游詩人真心好正，可惜首歌好似唔係好多人識
Eason自己都冇唱過 live

你喜歡不停遊走 到不同地方演奏
我喜歡拖你的手 幻想天長地久
故事盡頭 總有告別的時候
千言萬語上心頭 卻又怎麼開口
還記得你說世界美好事情真的特別多
只是很容易擦肩而過
無論是星星的閃爍 快樂的生活
都要主動伸出雙手去掌握

頭幾次聽既時候都唔明點解男人老狗會想拖住個吟游詩人天長地久
後尾再諗翻如果將爸爸代入去吟游詩人就好似成件事合理晒，但唔知點解覺得有d sad

綿綿
粵語殘片
天下無雙

失憶蝴蝶
不來也不去
1874

聽完就想喊

不來也不去 好多人揀
全世界失眠
好久不見

不來也不去
月球上的人
Shall we talk

一首都係翻唱得唔得
明年今日
最冷一天
無條件

不來也不去
黑暗中漫舞
時光倒流二十年

月球上的人
1874
打回原形

約定
不要離我太遠
傾城

佢好多歌都聽過哂 但唔知點解好鐘意粵語殘片
仲有體會好深既最佳損友同翻唱既明知做戲

反高潮
夕陽無限好
然後怎樣

綿綿
解藥
心燒

我甚麼都沒有
時代巨輪
時代曲

阿牛
大開眼戒
1874

不來也不去
傷信
明年今日

任我行
一絲不掛
明年今日

與我常在
孤兒仔
粵語殘片

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片

希望借呢啲post等00後聽多啲廣東歌

唔好剩係識咩中國新說唱同抖音

不來也不去
1874
大開眼戒

廣東歌
我的快樂時代
不如不見
想聽

國語歌
不要說話
然後怎樣
好久不見

好難揀

k歌之王
淘汰
PG家長指引

排名不分先後:

不如不見
月球上的人
幸災樂禍

1874
1874
1874

黃金時代
歌頌
與我常在

反高潮
與我常在
擁抱這分鐘

傾城
不要離我太遠
最冷一天

點解冇人講阿貓阿狗

KATRINA
不如不見
幸災樂禍

有兩首一樣

比十首quota 都好難揀

Btw 1）歌頌 2）不來也不去 3）幸福摩天輪

四季
陀飛輪
傾城

不來也不去
任我行
四季

反高潮
張氏情歌
黑暗中漫舞
他一個人
怪物
怕死
最後晚餐

黑暗中漫舞
大開眼戒
粵語殘片

低等動物
1874
天使的禮物

一個靈魂的獨白

人來人往
月球上的人
1874

排名分先後

一個靈魂的獨白
白玫瑰
我不好愛

不來也不去
失憶蝴蝶
低等動物

係唔係唔知咩叫三首？

傾城
月球上的人
傷信

巴打
幸災樂禍好冷門
但係每次聽都可以令我好投入好開心

Oh～come on
好正
日日返工播嘅第一首歌

快高長大
黑暗中漫舞
愛情幼稚

黑暗中漫舞真係勁正
失戀個排聽真係

大開眼戒
明年今日
月球上的人

樓主不如順手cover一下

無條件
黑洞
shall we talk

活著多好
黑夜不再來
不來也不去

不來也不去
今日
於心有愧

綿綿
信心花舍
今日

多少
心的距離
七百年後

不來也不去
活著多好
任我行

漸漸
富士山下
落花流水

失憶蝴蝶
信心花舍
當這地球沒有花

shall we talk
幸福摩天輪
沙龍

落花流水
不來也不去
白玫瑰/紅玫瑰

活著多好
一切還好
1874

k歌之王
陀飛輪
1874

Horny snowman
樓主唱歌垃圾

我覺得幾好聽

當這地球沒有花
最後派對
無條件

排名分先後

防不勝防
不如不見
Katrina

他一個人
黑暗中漫舞
黑夜不再來

苦瓜
陀飛輪
葡萄成熟時

苦瓜

綿綿
十面埋伏
任我行

阿牛
粵語殘片
落花流水

打回原形
阿牛
粵語殘片

原來這𥚃沒有你
粵語殘片

月球上的人
大開眼戒
富士山下

最後派對
我不好愛
苦瓜

我想講3首嘅quota真係遠遠唔夠我鍾意嘅歌

人來人往
紅玫瑰
浮誇

失戀太少
黑喑中漫舞
綿綿

我的快樂時代
不來也不去
一絲不掛

98年頒獎典禮版本版本我的快樂時代真係陳奕迅高峰(之一)。

最

活著多好
1874
床頭床尾

病態三部曲，上中下集分別係打回原形(大開眼戒)，防不勝防，十面埋伏，LIVE版loop咗好耐都唔厭

呢3首係我最鍾意嗰3首嚟㗎喇 諗咗好耐

明年今日
六月飛霜
1874

防不勝防
抱擁這分鐘
跟我走好嗎

最近狂loop呢三首

Shall we talk
綿綿
無人之境

黑暗中漫舞
不來也不去
那一夜有沒有說

不來也不去
失憶蝴蝶
一絲不掛

開不了心
Katrina
黃金時代

我的快樂時代
沙龍
與我常在(duo版)

富士山下
不如不見
黃金時代
我的快樂時代
不來也不去
三首簡唔落手

其實我覺得最鐘意真係睇你諗個下既心情
而家既我就

不來也不去
失憶蝴蝶
歌頌

仲有年紀

1.不如不見
2.想聽
3.好久不見

排名分先後

失憶蝴蝶
落花流水
大開眼戒

排名分先後:

遊離份子
綿綿
預感

遊離份子

熱帶雨林竟然冇人講

我甚麼都沒有
不來也不去
綿綿

不來也不去
任我行
路一直都在

與我常在
月球上的人
習慣說

不如不見
綿綿
粵語殘片

習慣說

張氏情歌
啊牛
苦瓜

同兩首係身同感受
第三首係明白到小時候食的苦其實唔算得係啲咩

沙龍
富士山下
粵語殘片

不來也不去
任我行
葡萄成熟時

打錯字 頭兩首

富士山下
七百年後
大開眼戒

沙龍
明年今日
富士山下

任我行
沙龍
披風

富士山下
陀飛輪
黑洞

點解無人講黑洞 我覺得勁有feel

其他仲有feel

傾城
七百年後
浮誇

無人之境
讓我留在你身邊
漸漸

我的快樂時代
活着多好
開不了心

熱帶雨林要聽live版，cd版節奏太快

歌頌
粵語殘片
十面埋伏

沙龍
一絲不掛
斯德哥爾摩情人 (點解冇人講，係咪得我鍾意聽 )

黑夜不再來
失憶蝴蝶
超錯

斯德哥爾摩情人
佢呢隻碟好幾首都好聽，任我行、失憶蝴蝶

最佳損友
月球上的人

十面埋伏

1874 原來咁多人top3會係呢首，有少少估唔到

上面兩首除左歌詞都好好好鐘意個編曲

今天只做一件事
說來慚愧，直到H3M先至第一次買Eason嘅碟（個時中二三咁上下），個排係咁loop呢隻碟，聽到呢首時會寧舍開心

猜情尋
最後派對
New order

粵語殘片先估唔到

因此花一天支配所有時間

其實花花世界都好聽 但稱唔上最中意既三首

1874
粵語殘片
New order

一切

New order真心正

每次聽都有畫面咁

月球上的人
綿綿
Katrina

想開心 不必做富翁 她當天 聽了沒法懂
更怪我 仍舊是打工 不愛與我吃這西北風

好聽嘅太多 所以要自己五秒內諗到

不來也不去
沙龍
浮誇

咁係諗到最熟果幾首

請想想 她不愛你的 為何還枉花這氣力

時光倒流二十年
我的快樂時代
綿綿

出不出色 給拋棄過的 也替你不值
絲打睇黎有故事
分享下？

我無啊哈哈 見你咁多 所以揀依句咋
鍾意New order純粹覺得填詞好犀利
因為寫到好有現場感 feel到個份唏噓

我的快樂時代
人來人往
K歌之王

但其實 我甚麼都沒有 任我行 crying in the party都好正

月球上的人
開不了心
我什麼都沒有

same

沙龍
葡萄成熟時
黃金時代

無人之境
我的快樂時代
不死傳說

k歌之王
遠在咫尺
苦瓜

我的快樂時代
一個旅人
任我行

1.於心有愧
2.葡萄成熟時
3.任我行

愈想愈無謂
我什麼都沒有
還有什麼可以送給你

我有我愛你
當這地球沒有花
綿綿

明年今日
Shall We Talk
單車

今天只做一件事
任我行
我的快樂時代

其實太難揀

不來也不去
綿綿
新生活

頭沾濕
無可避免
倫敦總依戀雨點

一絲不掛

Shall we talk

富士山下

綿綿
無人之境
Katrina

Eason既歌你叫我排Top10都難 我淨係手機都有佢百幾首歌

失戀太少、失戀太少、失戀太少

第一次聽聽到好心痛

好撚慘

告別婆娑
人來人往
與我常在

無計國語歌